屌你老母 沙拿文尼米拿

垃圾!

屌水貨老母 進攻黑洞

點都好過識文尼鳩吊高波入禁區